點睇班廢中廢老恥笑大學生

好撚酸
雖然班大學生都抵死嘅

樓豬第時醫死哂佢地咪得

雖然唔知邊單
大學生雖然係柒 但都未到班廢老係度9up
佢地只不過係一班不學無術左幾十年既社會垃圾
癡埋去班有錢真係做過貢獻既人果個組別
然後話自己有份建設呢個香港

敢笑禾含？班垃圾未死過？

但如果果個廢中以前都係大學生的話
咁就更有資格笑鳩你地班學店大學生

有幾可係吖...

逢親新聞關大學生事

一定有留言話:而家啲大學生

而家啲大學生不學無術日日上連登

依家啲大學生🤢😪

而家啲大學生

呢班廢老真係渣滓，一代人食曬三代人既資源，依家恃住自己老，就黎死，仲要霸住曬社會資源，坐係高地指指點點。

有理想既，有志向，想救香港既後生仔仲要俾班死老野鬧，但自己又冇能力，仲要龜縮係共產黨之下。

食屎啦廢老。

當年入到港大中大嘅真係人中之龍……

you too

好多單都係啦

識幾個幾十年前讀港大中大 ，真是全部都癡孖筋lv

d廢老雖然讀唔到大學，但都係中人之龍喎

人中 自